{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135573760/youngcheon-gung-self-check-in-motel-yeongcheon-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699176530769&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316009311&selectedRatePlan=385243217&expediaPropertyId=66705430&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영천 궁 무인텔"
    },
    "text": "永川宮ムインテル (영천 궁 무인텔)\n永川宮ムインテルは優れた選択です。 WiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供します。 , ホテルサイズ : 21個の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "永川宮ムインテルはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "永川宮ムインテルはWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "永川宮ムインテルの客室は何個ありますか？",
            "answer": "永川宮ムインテルは21個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "永川宮ムインテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "永川宮ムインテルのチェックイン時間は22:00からです。"
        },
        {
            "question": "永川宮ムインテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "永川宮ムインテルのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "永川宮ムインテルの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "永川宮ムインテルの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、宿泊施設に連絡して確認してください。"
        },
        {
            "question": "永川宮ムインテルの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "永川宮ムインテルの特別チェックインについては、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "永川宮ムインテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "永川宮ムインテルのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。チェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "永川宮ムインテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "永川宮ムインテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "永川宮ムインテルではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "永川宮ムインテルでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内にも無料WiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "永川宮ムインテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "永川宮ムインテルでは無料施設内のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "永川宮ムインテルでは喫煙ができますか？",
            "answer": "永川宮ムインテルでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 574
    }
}